應該搞上訪連龍牆

不停幫大陸人將冤案國際公開，又幫佢地交請願信俾特首。等大陸人以為可以黎香港嗚冤，草木皆兵，等所有自由行大陸都以為係亂民

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有得諗，我地可以話會幫佢地揚出國際